如果我係m記高層

我肯定而家即刻出個優惠俾主動走飲管杯蓋嘅客，減5毫或者送啲小食咁 咁就即時搶撚哂kfc班客，又有大把環保撚同你做免費宣傳 順手建立埋個企業形象，到時kfc等執都得

利申：兩間都係屎嚟從來唔撚食

冇杯蓋有人倒瀉可樂係咪你去抺

你3餐食m記炸，m記高層，食上腦咩

三餐食m記都好似高級過m記高層

on9